有無人覺得宜家飲食台好多打手

真係好多

樓主=水牙線打手 我屌你老母

e.g. Worse than back to India

你咪其中一個囉屌你

有無人訪問下呢位受害者

喂做乜亂講野

牙活駛咗好多錢

我就係太天真 早幾日俾個post呃撚左去食呀活焗豬
以後食返呀樂焗豬 屌你呀活又冇豬屎又冇青豆塊扒又冇用蛋沈過

唔是話呀樂勁高汁 而係隔離個間食到我冇曬尊嚴

樓豬係春雞打手

阿活真係伏中之伏
你食一次都已經係中左計

大家樂d青豆狗都唔食 仲要痴住哂d芝士 好撚柒煩

焗豬我推介美心mx

有青豆立即屌你老母

樓主=百里香打手

幾錢 拍得住呀樂喎 不過啲青豆痴撚住豬屎確實要屌老母

4x

連登裡面凡係讚嘅食肆=該店打手
彈嘅食肆=其他餐廳打手

美心白汁焗豬好唔好食?

好味 好味過茄汁焗豬

好，今晚去買嚟食

百里香打手